（集思廣益）詢求關於製作關於陳志祥遊戲的意見

是咁的，前排的起心肝學製作遊戲同畫畫，希望可以獨自整一隻遊戲出嚟，免費俾所有人玩。

暫時隻遊戲名暫定為Grand Theft Melon721，大致個遊戲框架都整得七七八八，但美術等等仲係努力緊。

遊戲背景係講陳志祥逃逸香港到外地，喺721一週年當日打俾警署一哥，話見事件有淡化之勢可唔可以俾佢暗度返番香港，理由係好掛住啲香港的西瓜同埋想親自打理番自己的逢吉農場（前身又名小牛農場）。

一哥起初是拒絕的，但最後作出忍讓，同陳志祥講只要空運幾十個極品西瓜到警署，而一眾警隊成員對西瓜感到滿意的話，就批准佢暗度返番黎香港。

正因為咁，陳志祥再操舊業，開始番耕田工作，而遊戲最終目的就係種出傳說中的極品西瓜，獲取返港機票。

好初步的遊戲圖，仲有大量美術等等要執：

製作其間想係度收集一下意見，各位巴絲想裡頭有咩內容或者系統？

lm等玩

Lm

留名

有人搶西瓜 要斬人 保護西瓜

有無得種薯仔？

我有諗過一個主意係間唔中會有毒蛇搶西瓜，要買黃色頭盔鑰匙扣擺地下嚇走啲蛇

有，當然，而且一定係遊戲入面賣得最貴的農作物。

睇左羅志祥

買完機票翻到香港之後要俾手足火魔燒到十成熟

大結局我已經有想法，但系統或者一啲有趣的概念想徵求大家意見。

可唔可以加多啲721元素？

例如？

東方昇

流浮山刀手係幫拖？

lm

差啲唔記得佢，會擺佢入去的

蛇：你攞鎖匙扣係唔價令到我驚㗎

又或者可以組隊打蛇，因為主角係陳志祥

或者弱化佢

加入隨機天災系統
有機會死全家

死全家就Game Over

可以叫 但冇實際作用

三峽決堤

佢應該走出咗中國？

屌

啲水浸壞哂佢啲西瓜

可唔可以有唔同options
唔血猩就用 頭盔
血猩就 班馬斬蛇，仲可以買唔同武器

田入面有蛇 要買硫磺趕蛇 但有機率比黑警以藏有危險物品以作非法用途及非法管有爆炸物品咬走

暫時的構想係每次種植都會攞經驗值，升到某個lv先可以種西瓜。

除咗種嘢之外，暫時仲有煲湯同埋煮嘢食LV

用咩language寫

應該唔趨向太過打鬥嗰面諗，又種嘢又打鬥好似好雜

佢唔係香港

其實係用現成RPGMV再加一啲javascript plugin整，接近唔駛寫langauge。

但正因為我唔太識language關係，嗰系統寫得好繁複，我驚太多嘢的話會lag機

種種下嘢地震

我驚大家玩到燥，又水災又地震又有蛇

之後有option俾佢揀加入手足陣營報復黑警

無咁便宜佢

G持

元朗國喺中國下游

因為我記得巴打你都係做biomedical research
見到你寫左個game出黎
所以覺得好犀利

空閒時間睇youtube同埋網上好多有心人免費放code出黎

遊戲接近做好八成，應該可以係721出到街。

除咗李漢民、飛藍天、陳志祥、兩名逃亡警察、999無人聽、有便衣事先巡邏、何君堯握手、廚師受襲、警黑搭膊頭之外，仲有無特別事情無提及到

我認為可以拉闊啲黎睇

仲有CY小桃園前傳

即係點？